陳同佳有冇上連登，有既入黎傾下計

出到黎上幾日網，睇幾套Av, 打J包你實後悔話自首。

打j上癮決定唔自首留喺屋企打j

殺多幾件先啦
仔細觀察，陳同佳的黑眼球比較靠上方，露出下半部的眼白。有專家就說，這種人個性「憤世嫉俗、冷酷無情」。

這個問題引起網友熱議，紛紛指出「下三白」是兩人最大共同特徵，表示「這種眼睛要小心，面相真的有根據的」、「我有同學也差不多這種型，超安靜、與世隔絕的那種」、「有人在做研究，某些長相的人容易有殺人魔傾向」、「遇的人越多後越覺得，相由心生真有幾分道理」、「你一講我怎覺得身邊好幾個長這樣」。

台灣d風水睇相佬
肯定殺唔只一個
你等於放一個鄭捷係香港咁

如果去到台灣係死刑咁點?
Btw台灣死刑點死?

真係唔知
不過之前有單支解4歲女孩 都唔使判死